大家唔知有冇睇最近嘅消息 大量不同類型帳號被駭

我一向都有追開呢個YouTuber
佢專講暗網嘅野
見咁岩兩位香港知名人士都不約而同咁講被駭
會唔會有機會有些政府有呢份文件喺手
就試圖登入？

佢有就送中遊行有整過片，自己友嚟

推